msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Responsive Scrolling Notification\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-25 18:22+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-25 18:22+0800\n"
"Last-Translator: Coolwp <coolwp.com@gmail.com>\n"
"Language-Team: suoling.net <suifengtec@qq.com>\n"
"Language: en_US\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:61
msgid "Notification"
msgstr "通知设置"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:362
#, fuzzy
msgid "Notification Options"
msgstr "通知设置"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:365
msgid "Notification Image (optional):"
msgstr "通知上的图片(可选)："

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:366
msgid "Upload Image"
msgstr "上传图片"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:367
msgid "image width:"
msgstr "图片宽度:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:368
msgid "image title:"
msgstr "图片标题:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:369
msgid "image float:"
msgstr "图片浮动:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:370
msgid "image link to:"
msgstr "图片链接到:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:372
msgid "Notification Text (optional):"
msgstr "通知上的文字(可选)："

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:375
msgid "Global setting:"
msgstr "常规设置:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:380
msgid "opacity(0.1-1):"
msgstr "透明度(0.1-1):"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:381
msgid "background:"
msgstr "背景:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:382
msgid "font color:"
msgstr "字体颜色:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:383
msgid "width:"
msgstr "宽度:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:384
msgid "height:"
msgstr "高度:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:386
msgid "position top:"
msgstr "距顶:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:387
msgid "position right:"
msgstr "距右:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:388
msgid "position bottom:"
msgstr "距底:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:389
msgid "position left:"
msgstr "距左:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:393
msgid "Appear from (scrollTop):"
msgstr "距页面顶部多少开始显示:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:395
msgid "Animation ease in:"
msgstr "入场动画:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:404
msgid "ease out:"
msgstr "退场动画:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:415
msgid "autohide delay:"
msgstr "自动隐藏延迟:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:417
msgid "post/page ID:"
msgstr "文章/页面ID:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:418
msgid "make the notification visible when page loaded."
msgstr "页面载入时显示通知。"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:419
msgid "Display close button?"
msgstr "显示关闭按钮？"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:420
msgid "After close, store it in cookie?"
msgstr "关闭后，存储cookie？"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:421
msgid "Do not show it again after:"
msgstr "多少天以后不再显示:"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:421
msgid "days"
msgstr "天 "

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:422
msgid "Displays in frontend now?"
msgstr "现在就在前台显示？"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:469
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: wp-responsive-scrolling-notification.php:469
msgid "(preview available after save)"
msgstr "(保存后可在此页预览效果)"

#~ msgid "Customize the notification"
#~ msgstr "自定义通知"
